我老母係樓下民建聯到拎咗啲口罩...

係咁嘅... 想問下可以點用

新設計 方便蒸完重用

佢地做野係咁上下

頭戴式口罩

其實係底褲嚟

[KOL100] WFH x report藍絲channel (攻) x 任何時候開黃絲youtuber不斷播 (守)

屋企冇純100%嘅水

餐飲業用業務性口罩

頭戴式

其實係比你畫公仔然後掛牆做裝飾

閔屎包返比廢老

又問

巴打算好了 琴晚老母拎左堆仲薄既返黎
依家擺係到都唔知點好

好似豬咀咁攬住頭背戴？
定係我get唔到樓誰講咩？